麻煩文宣 今日係中共向文明世界開戰既訊號

今日中共聯同黑警既作為 正正超出文明世界既底線 麻煩文宣同大家 將我地今日所受到既野 向全世界宣布 他日佢地面對中共亦會係有相同遭遇